最寂寞嘅時候你嘅底線有幾低？

覺得就算係個price joyce都冇所謂

一嚟就打大佬點夠你玩

兩個pj都冇所謂

二次元

加埋細細粒同catgirl玩3p都ok

有人陪自己就得

是撚旦搵件

女鬼都得 出嚟陪下我啦

我俾人玩埋屎眼都無問題

我就黎男鬼都得

搵返啲ex

下文？

50路單身女同事 x N

夠唔夠大佬

你撩佢地？

以前我唔中意去公廁搵人，因為嫌污糟，最近久唔久都會去下，貪嗰度夠方便。我估唔到會喺嗰度撞到何寶榮，之後我就無再去過。

我一直都以為我同何寶榮好唔同，但原來寂寞起上嚟嗰陣個個都係一樣。

同d第一日識既日本妺扑野

同銀行借貸/推銷美容電話入面個女仔吹水
試過吹左10分鐘

底線好高，寧缺勿濫

where meet

正唔正先

你其實有冇鐘意過王菲？

正

that’s my bro